上網買AAC 320kbps定買碟轉flac?

前提係首歌冇Hi-Res版畀我買....
mora啲歌好多都冇提供Hi-Res,
而又聽聞買碟轉flac都唔係無損, 好似得16bit?
噉嘅話, 上網買AAC 320kbps定買碟轉flac嘅音質會好啲呢??

sor1999...
接觸咗音樂唔係好耐...
之前都係求其聽下spotify
對於音樂檔嘅格式唔係好熟

買碟rip wav又好，flac又好
都係無損
Aac係有損
當然買碟好喇

mora 要用日本信用卡 如果ching有窿路可以一試

其實16/24 bit同無損係兩樣嘢嚟

講返你個問題，有碟咪買碟囉
不過如果你本身對耳唔係好靈，器材又係啲普通到冇得再普通嘅，可以考慮下買aac

多口問句，你想買咩歌？

cd音質極限係16bit 44.1 kHz，而mora賣嘅flac檔可以去到24bit 96 kHz，

不過如果你都只係用普通耳機，而你對耳又唔係超級靈敏嘅話，其實好難聽得出個分別。

而aac 同 mp3 個聲差啲最重要係因為個compression, bit rate 同sample rate 其實去到flac嗰個位再上已經聽唔出個差別。

結論：ching有日本卡可以試mora,冇嘅話amazon買碟自己rip都夠做。

Mora 洗鬼日本信用卡
用amazon jp 個ac 連落mora 就可以用香港卡俾錢

要amazon pay